大家繼續係中聯辦塊閪邊附近磨下磨下 死都唔好插入去

磨到佢興恰恰就我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

就得

請支持國難五金西環店